不要幻想英美勢力幫助香港爭取民主

黃毓民 毓民踩場 ep641
不要幻想英美勢力幫助香港爭取民主

哦

外國最多幫我地施壓 出聲 制裁㗎咋
成事與否依然要睇我地香港人

天助自助者
請無視分化post

首先要搞清楚到底美國會為香港做咩同想香港變成點先